[I/A] LAST IDEA ラストイデア (55) 你個野壞咗呀

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

SLOW

斬個邊?

Slow

用返呢個

推呢個

更新時間係日間定凌晨?

ho

凌晨, 預計又關3日

弓手幾lv完狼王，打左幾條體都過唔到

好讀心，一練弓手就跌番把雙手斧出黎

維護完又送五十幾支水

放隻娃娃係到等人打
擴散出黎既傷都係計自己

關3日又可以派水 又可以重回現實生活 何樂而不為

正又有水送

好事
又多60支水

用

又唔係鏈
屌你呀SE

都唔知應該比佢停三日 賠百幾支水好

定係快啲整完 用埋身上一百支水好

比你可以過正常嘅週末
佛心遊戲

點解龍絆啲人覺得好玩

大家用剩幾多支?

巴打幾LV 我59LV
狼城第一關都唔夠打

因為好難
好似係

睇裝 谷高d防啦

6x

咸魚白菜 我覺得兩隻都好玩

睇LV不如睇能力值，全耐性有冇70以上

E個手有冇用? 分解左佢?

留名

岩岩推完主線5-4
有冇人可以講下重有幾多爆機
5-5？5-6？有幾多細關

真 佢叫你週末就出下街 唔好留起屋企刷刷刷 為你健康著想 其他驚車尾燈都追唔到

心諗無理由成分鐘都無人講野 原來

DLLM 講撚完今日震條褲出黎 之後就無撚震過！

吓 死靈要兜圈行去通關喎

仲要以爆血相搏

40

有一震已經要感恩

90

直頭無....

仲要親眼睇住自己既同伴係咁死

Se萬歲

20

如我55級可以谷到2萬耐

套裝幾淫

幾錢q

屌 真係等拍賣算 留水

弓槍雷55lv, 避到冰就俾小怪卡，清得小怪，王就到左眼前....

就算咁好彩都走到，王關咁細，行行下又會點唔到一d地方卡住左

好憎佢個視野，屌你SE較返遠D,至少閃到去另一邊...

巴打識貨，裡面係吊帶黑絲

有時啲時裝都冇原生裝靚

最後悔既一件事係玩左男角

整容包有冇得轉埋性?

日本驚點可以唔玩女角

招老公
要有月卡
福利：錫一啖

砍掉重練由頭玩

汪汪汪 汪汪汪 汪汪

佢個間SALON 黎咋

2千7魔防，2千9物防
全耐60左右

2萬耐可以食狼王技？
但低輸出又清唔切D小怪....

如果比我簡多次 我都係會簡死靈

Gay...

點解咒關果2隻野咁撚難打又咁硬 一下又扑我半排血

無扑野不了

話左男絲都冇人信
唔是暗瘡肥婆

咁樣打唔打得贏狼王定刷裝先

唔係事實好難令人相信到...

禾5系G 唔扑野的

其實我case唔同，有咒根本唔駛睇傷害
其實我唔熟弓，不過我覺得起碼意外食到王招都要走得切吸得番

弓手拉打 好輕鬆

我用轉轉轉過
因為會轉到冇魔 洗過技能點左5下 慢慢轉死佢

點解好似咁少人用? 攻略網又話最強

咁你姐係話全天下做緊老婆都係G

唔好爭食ok?

因為唔易出

唔知咩原因叫最強

全抗75%未

佢得4000攻
就算坦得到都吸唔返

打咁耐都冇咩見個人有

一場一場開同十場十場開
跌4星差咁遠 逐場開跌多D

單機龍5都好快
刷極都唔撚出斬裝
弓裝反而齊左
散射箭打直拉變集中箭 痛過箭雨

你呢隻好似R18果啲姦男人果啲痴女

恰小妹講野唔叻

有一把

呢把係咪二連撃斧
之前有巴打話唔係好勁

雖然大家都係姊妹
但我同你屬性唔同啵
大家一齊努力搵老公

仲要迫人強制中出

明明熄左GAME 電話震都興奮左一下

禾刀有

個技能係連擊 好似無乜用

我個個先最純

原來可以咁,長智識了

用過玩轉轉轉完全無傷害

個個都係鬼父
賣自己個女

姐姐你整左容啵

我都單機冰2先

戰鬥格

唔好講得咁難聽
首先有一樣野你搞錯左
我自貼緊 我唔係男人

染左頭姐

而家玩緊盾斧
遲下第三職想要雙刀
想問下去邊度打週回好？
日本wiki推薦嗰個門前廣場主要打盾裝

真

我雙斧都係用一把推高物攻算

差唔多200埸了！！！！終於出彩
咪撚出守護神呀屌你老母

屌,點解咁多弱智仔玩轉轉轉要裝彈怪

守

冇開咒職，一來冇練第二角，二來用咒草人打就好似變左唔係弓手咁，未到最後都想用返弓手通關

防練 一齊嗌
阿阿阿阿阿阿

火斧用火防具 冰斧用冰防具 咁裂空坐用咩

你都有死光槍
我連果堆重點裝備都冇
ドィマ系列 冇
兩隻戒 冇

4-5條龍點過玩緊博轉轉

試過死1round
總傷害排第3
之後打王 放草人 對住隻王狂打直拉 碎撚左
總傷害即刻升到2500幾萬

你係唔係搞錯咗啲咩 ?

鬼父先唔賣女 係自己食

好似你咁

散射呢個主線有教

得冰火66%其他都75

又珍

係未有咒之前，我覺得弓冰雷係比較平均，有得雙控怪，移動技，MP盾，物防，暴擊100%

屌單刷算 On9機率

慢慢轉又會比佢一野斬到得番半條血 吸血得5%係咪唔夠

空裝

啦其實真係讀心
一開波ON99唔識玩見彩就用
到識識地個陣發覺
件件都岩洗

地下城係咪越多石 機率越高

大斷線？

我覺得物防比較低，你可以試下打，就算輸就睇番咩原因輸

冇咁講過

咁你可以試下既 雖然我打嗰陣係4萬防

所以開4次真係不了

好難聽

難聽過粗口

行清純路線

MK 妹戴color con仲要唔同色

ok

主線出 po多次呃負皮

咦 好似Feel到震左震

又唔識震啦

課完70場冇5星
屌你老母SE

弓冰雷又好似幾好，試一試先

屌 五星石一粒

mix架，你識咩

條腿

斧雙盾 有無技能點法SHARE? 玩單手斧同單手劍

好地地一次咪算囉

有冇咁撚易震呀

而家想要咩無咩

難得有把火杖 開心下

條褲係時裝整出黎定點

巴打可唔可以share下配點

34星垃圾黎

今日打左成日 震左兩震
一次守護神 一次依家叫易震

打返黎

今日打左成日都無震 點睇

刷唔到防裝

正

狼3 要有咒 -3

打打下嬴左當我輸
on9咩事

刷死靈兵個感覺真係好空虛

你雙神器我地又應該點睇

50lv想要死靈裝是咪刷次元

用血斧DPS低一截，但係條血好穩
用火斧高攻但係成日暴斃

轉轉轉到30萬dps好爽

鍾意cosplay既9成都係雞

我都刷緊呢關
入王房開稻草人>無敵>散射, 無敵完前王死

真

想試下

盾個抗控有無點防觸電 我本來打唔贏 一點完就過左
不過我過個時5萬耐

邊招無敵

盾

弓盾x?

點左

脫唔到
一生為 終生為

招無敵auto會唔會幫你開

放得草人梗係咒

震咗

尿震呀

我以為要轉雙刀

屌你老母真係守護神

會, 不過弓AUTO一定炒車

而家刷龍4 要手動避招噴火

其實敵人攻擊除左冰，其他狀態幾時出現過?

無希望 無失望
而家連死靈兵尾關變SP 我都開心

我斧盾咒都專登唔學無敵
auto實仆街

我呢套配點
就算用番pure ver都過到
而且仲超痛
有個斧神係隔離就得 兵仔打我一下秒

散射+咒+無敵一波帶走, 我冇無敵都係比佢一下噴死, 我而家得萬1總耐

你地弓唔洗回魔咩
我倒水咁

我寧願要復活回血都唔要無敵

我谷到10%吸血已經夠solo狼3 冰3
無敵真係唔會出

唔夠MP吸同回魔

小怪關射慢D

如果開100lv我可以點埋復活
正式唔洗xx
詛咒本身已經係外掛

10連 冰2 門4
有無人

射慢點

復活回血好差咩

詛咒遲早nerf，希望我用黎帶埋隻弓上去先

除非打黑龍要用番
你全制霸未

一學要學滿先有作用

邊個講咒關會係通關其間會震?

刷普通關真係絕望
刷成日難得震一次但出廢物

話說 不如喺Q&A放埋要刷咩裝大概要去邊打
BTW 想玩斧盾鬥要去邊刷裝
另外 火試煉4打屍爆戒 係啱架可?

冰2我可以打 巴打叫咩名

其實件七死騎兵下衣好似幾好

開番拍賣隨時成個拍賣都係五星，跟本唔駛再特登刷

開左了 下次

理得你10萬攻10萬防
冇咒我即踢

拍賣齊晒裝
就會棄架喇wor

低LV 有咒點睇?

開左個周回專用集回所
方便放場上去一齊刷
唔洗開街場俾人亂入

唔夠傷

綠石得8000 同埋佢之前賠10支匙
已經Feel到個拍賣會漲價

好過冇咒

有咒但熜AUTO又點睇

4-5用轉轉轉好難打

直接開叫LIHKG 咪算

打完狼王出左劍
點解唔係腰呀

想問轉轉轉用冰2把單手斧定雙手斧好啲?

魔果條?

已經入左2個LIHKG
太多死人冇人講野同放場

有冇巴打合左兔耳?個塊黃皮點拎

斧盾咒好唔好用？

除左斧，我唔覺得有其他普通五星會有人搶

勁到仆街

外掛配搭之一

今日刷左100回都有，0 5星

訓左一陣就爆左2個POST,是咪ON9

有無人見過 ドゥマの慈悲 呢條死靈腰帶?

爆機

地城HELL

73升到上79了 仲係未有鏈

岩岩轉到咒
請問火盾咒 要點樣點
求教

點爆咒左下

會唔會砍掉重玩

有咩用 弓?

謝謝你 祝你刷到想要既裝

將我之前點雷既點 點爆咒左下？

80左好耐都仲未甲

我都有個 有咩咁勁

你地今晚會唔會比人清算

火: 火牆滿 復活滿 極意
盾: 魔防滿 無敵滿
咒: 稻草人滿 右上

歪

有無鏈

可能我記錯架 自己再翻CHECK

唔該哂師兄

學四蛇賭運

BTW 大家都係死靈組 唔洗客氣

我粉碎曬所有5星斧頭

AUTO都係拎走招主動減防先,阻住曬

死靈兵真係on9

係
btw 本身個頭好似仲勁

不過55lv

想問下血弓,火弓,冰弓
邊把好

傻人先玩弓

出血準6星

LV55就洗?

遲啲改返咒就玩弓了

刷定巨劍啦 塔遲D出劍關一定BUFF劍

呢把有冇用嘅

我意思你會唔會註銷埋個AC再重玩

點解我做裝果到無腰帶

但係唔刷又冇

lv好易升 屬好難靚

成日聽D人講點跟
想問係咩意思
利申:新手

仆街 未睇攻略 就㨂左最有型的死靈

都係開左拍賣先 睇下有無價值

邊把 狼?

有少少想升第2個人
唔想狂用粒紫石

歡迎

有型?

最折墜就有我地份

利申: 玩緊

係咪差隻出血刺手

今日刷咗50場次元, 4星箱都唔夠10個

4-5 龍有冇攻略 打咗好多場都過唔到

推一推

5-6-2 卡緊關
聽今朝巴打講試下轉火盾咒
但我搞唔撚明火盾咒點先唔死

係 我屌

MODEL ANSWER: 秒住過咪唔死囉

稻草人放自己前少少, 係咁燒隻草人+聖域冇怪埋到身

覺得唔會nerf
唔係pvp game
如期nerf不如buff其他職

自從有左詛咒，清怪仲麻煩過打王，即刻練番隻弓出黎清怪

比d遠程法師追擊個陣就無敵?

有型 岩岩開次4 認到條撚樣踢過我
我侵埋佢玩 傷害屌打佢

震左

e把弓難唔難刷

想問弓手平a流點樣玩

第1場就黎料

nerf死0
搞到好LAG

on9 又10回連1個箱都無

正呀

天父保佑

都話集會所開場實震

睇你塊面 我一心刷斧 結果四把弓

琴晚冰崖震左隻守護者出嚟 唔好重覆就得

斧雙咒又好無？

詛咒職出左 死靈變左最勁
QnA未update

起碼唔會比253低掛

E件勁咩 我打左個lv70都唔夠大森林個lv60數值勁

有無龍5團

淨係可以召一隻兵

又爆機

同火龍骨弓比邊把好？

請問呢把斧叫咩名，同火斧比邊把勁d?

我一心刷弓 0弓5斧

我覺得HP回復無乜用

未爆 都未350

會出鏈

係唔係邊把高LV用邊把

一定出

睇你玩咩方向

LV60同LV35比?

出鏈 大家一齊出鏈開心

唔掂先開, 優先清法師, 有草人近自己嘅怪火牆唔洗放咁密都handle到

應該會震多下 然後2條鏈

次元震撚左 鏈阿 我要鏈阿美女

兩粒守護神

屌..龍5咁少人打既

DLLM SE 再唔出貨今晚唔刷番去玩PAD 11點後先打

公平咩

因為單刷易D

珍

睇下開左拍賣有幾多人賣條鏈先

呢隻game有冇五星冰弓?

單機冰2乜撚都唔出,唔通要去打返協力冰3

轉頭再試下先
btw 攻擊力急降
同埋唔點回魔會唔會降塘

唔係太岩

打三四十場先震一次，仲要係守護神介
我屌你老母呀SE

睇下狼鞋幾時出先 得返50支

3星鍊都唔出條

冰3緊?

冰1

死靈
衫褲鞋杖盾 兩隻戒都係地城裝

你有冰3場？

有

越諗越覺得咒招主動減防無撚用
洗Q走佢先,根本都唔會開,仲會阻住AUTO

狼王有把

點解今日無震過

骨爆隱藏戒

狼3緊

無錯，範圍又細，點左中下同右上就算

刷緊條冰鍊

洗唔洗咁嚇我

放1萬5

開返拍賣 弓腰有無價？

宜家得42級有排先用到，請問呢兩把斧你地點叫

有!想要

冇人用嫁喇 橙字都係廢野黎

以前點回魔係因為mp盾chur住
而家要用過一半都難
攻急降係因為咒d技點落去唔加總合攻
總合攻大部分係水分嚟唔洗理

最後問多樣 盾有咩好介紹 眼見大部分都物攻盾

彈左

平時都唔覺佢係咁曬命 今日痴撚左線？

斷左

見人招技有泡泡出黎 係咩技?
定係刷裝刷撚到嘔泡

斷線我屌

詛咒8要點樣過

想入坑要做啲咩？
洗唔洗刷首抽嗰類嘢

卡4-3-11係咪正常

有無冰23 龍5

佢今日真係係咁貼
就黎扑9佢

3個都彈?

正呀 守護者

唔洗 整靚個樣就行
爆左主線先係開始

今日只係震過一次

應該彈曬 再開

狼王真首抽

唔駛首抽，死靈 弓手新手比較易卡關

刷自爆戒

狼2先係

呢個真

我都係 DIU

真打3日先抽得

仲未夠硬過首抽
已經雙防9000了

屌完真係震咗, SE 老母唔屌唔得

用咒秒住過

跟隊屌SE老母

冰斧都好過守護者

平時唔曬
儲埋一次過爆發

第一次過狼2都有5星

幾時到我

想問冰職係過咗邊關之後就會出

又出四星鏈 下次一震一定係鏈

no

街場冰3我竟然一次都無訓過

狼123都唔見，隱藏裝?我睇wiki地城先有冰弓

有4星都好 我直頭唔識出鍊

你未齊咩
岩岩你fps仲痛過我

5-4

冰1震出普通弓

有清話狼2出地城斧

詛咒8 要點過

原來秘訣係3隻弓瘋狂輸出，怪一出就秒

3-3完咗，第二隻人又30lv,點解咒關都未出現？

召兵 召係中間 兜最大個圈 走 召兵 回血

咁邊個職最熱門/冷門

我斧盾

都市傳說

我過狼王之前好似係用火計盾, 過左就用狼王盾

有無斧盾可以分享一下點法

屌你老母SE

熱門就死靈 斧 咒, 其他都係冷門

死靈世界第一

Dnlm se

弓都唔差既 係劍差少少

隨左鞋全部都係6xlv,鏈周介無樣岩仲用緊60lv火龍弓

仲簡單喎 轉住過 夠吸血咪得
左右移動都穩

直接用掃蕩卷去地下城升新人, 2場就Lv21

不玩死0
玩什麼idea

唔通真係要屌下SE
唔撚出貨了

打咩關

SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母SE屌你老母

SE 我屌

嘩我屌,一屌完,3秒後就震左
仲要係SP震

火計盾係邊個

係真係講咗維修3日?
定係鳩吹?

讚完Se萬歲 震左

個人覺得冷門角先好 試下先

有冇巴打冰崖出過鍊 成個都市傳說咁

龍5震了
希望係好野

12000攻 15000血 超過時間都轉唔死佢

出咗幾條4星了

SE老母 性感很多人CALL

咦

屌你老母WHATSAPP

有無死靈點左火個招番生
想問你第一次死個陣D骨會唔會跟埋你死

我係死靈清泉 死盾斧

邊把先係海皇牙

除左鞋同守護神 咩都未見過

地城 冰斧

新手 一隻日文都未明

個個屌完都即出
我屌完就毛都冇條
屌你老母SE

From Team Snapchat

新手想問轉轉轉係咪要刷平原4啲火裝先勁
我刷咗幾件 但係轉極都唔見有火屬
係咪要轉埋火法先得 依家係盾斧劍

LV1夠打?

晚晚都有得打果關

單手先係? 雙手呢?

死靈斧

SKIP 唔洗入場打

屌 等我仲升得咁辛苦

會唔會跌裝?

出把垃圾劍

終於開到詛呪
炎詛 仲有一個咩職好 盾/雷/？
點樣點技？
火牆 草人滿？

我唔撚想知..

掛門前成日都卡住 無留意就卡到死

掃蕩卷點有?

草人滿
咀咀滿
完

屌唔出嘅 試下讚美SE
跟我講

SE萬歲
汪汪汪

火: 火牆滿 (復活滿) 極意1
盾: 魔防滿 無敵(滿)
咒: 草人滿 右上(滿)

玩到得返7x 枝水
點算

有無人用過2把裂空座 會唔會兩粒波飛出黎打怪
如果會 到時bid多把用

屌得唔夠大力, 試下紅字超大

假如我30lv刷50lv場d經多唔多架？

有無人知弓手隻手オウガガントレット係邊度出

一把都冇
可來兩把

刷住狼3打爐石真係爽

咩deck

屌你SE出血手套比我

點解成日入10連房但係打一場就結算

好似單刷易d出金箱

60lv弓手終於過到狼王
btw隻介指招技係咪散射會射冰箭

冰1/2 有冇床位

屌你老母SE 震我呀屌你

我想問d skip 卷邊度買

e招係儲氣

課金送

你自己打唔到咩?冰1,2

打得慢
有咒快10倍

巴打cap張圖睇下你啲技同裝?

屌佢老母..想問下打到9/10斷撚左..
之前跌D野會點...

弓手係咪無用

求解答 邊個係火計盾

自己升返隻咒

經比左你 裝會自動入左你倉

玩咒弓嘅巴打第三職揀左咩

我無用果招

冰

已經入咗倉

槍

SE 我DLLM呀

你老母閪SE真係唔撚出喎

有無話咩特別原因，諗緊盾定冰

屌你老母SE 震我未

咒關隻劍太撚硬片唔入

雷 因為已經玩過冰/槍都係脆到仆街 龍4一個噴火秒

唔怕無防咩

明明前日十場都會至少有兩至三金
琴日開始到依家好似撞邪咁

係咪拎次元跌嗰把斧

加物防同控怪，另外冰崖打左好多冰裝

竟然，但好食魔，要裝搭夠

死靈死忠 表示得一把希望min pay 賣左佢算

可能改左機率

其實轉轉轉係咪應該谷晒吸血吸魔先再搞抗性果d野

驚架 但打協力下一個圖又復活番
同埋打龍4場場都最高輸出

開左你都唔會打得贏
唔確定係打到邊先出

次穴第三小關既面具小怪 忍撚左你好耐
明明格離有人係都要掉我做乜撚野

右上係普攻定火牆都會發動
最底係召兩隻野？
主火

係

吸魔唔係優先，唔夠魔就唔好升高招轉
全抗重要過吸血，通常有兩三件裝吸血就夠

睇黎依家副職無咒唔洗玩

冇咒即踢

想問下45lv弓手 刷到咁既5星裝 裝上身推高數值推圖是咪比較好？

有2件60lv 5星裝

搞錯，咒係主職黎架

右上係被遠攻怪打嘅時候發動
最底係收兵
我自己裝左粒死靈王戒所以有點收兵, 但我77LV先夠點埋呢招

得返25枝水

咀咒8 隻劍太硬可以點贏

有限時？

係次元屎坑踎咗幾日 震四次跌兩把
我都想賣得出
見到佢絕望過見守護神

想唔比龍4秒可以用盾嘅無敵, 無敵完之前屠左條龍就解決

10分鐘

我用落覺得2-3%夠 魔我直頭唔吸

勁過你著緊既咪換

15支

全部抗性75先, 狼王就咁路過就打死左

但唔升轉真係好撚低dmg
我而家吸血得4.x %

巴打 到底邊個係火計盾

4星公廁貨, 一街都會出
如果想要勁盾可以刷門前盾, 但未必可以同法師裝同時著到(我冇)

9支

出血係咪得突刺裝，無斬擊裝?

我出血得50幾其他75 都頂到

公廁貨添 我研究下

仆街 我都有玩 齊deck傳說

唔整吸魔咁點解決轉到唔夠魔既問題? 靠谷回魔?

巴打雷/盾刷狼王邊個好啲

玩緊法

如果你手上有咩全耐物耐魔耐嘅盾用到就得, 主要係用嚟谷到75%耐性

玩緊法 靠德上左5就開始hea

決定等11點算
全部買
乜鳩都打唔出

呢件

我都係法，巨人1變2

我用火裝 自己回磨 完全唔吸都定過台油

斧盾冰有無咩盾推薦?
btw,屌爆se

Thx
第三職揀盾？冇左mp盾好脆咁
副武用盾定法器？

50LV玩緊轉轉斧
想刷斧打平原定聖域好？

天糊1變4

爽到 法終於翻生

我用緊狼王盾

想課金點解入唔到credit card

MP我冇回MP裝仲用緊火,其實你打到全抗鏈既話,依個問題就應該唔係問題,同埋其實防裝比較推金裝開荒好D,金裝可以揀屬,如果真係有咩野唔掂,去鍛造搞你搞到既野先

SE屌你老母

要日本信用卡好似係

戰士見到法可以即刻投

斧招狂戰士 點樣發動
見好似冇效果show出嚟
轉轉轉係咪唔洗點其他招

自己回?

讚賞!
要讚賞!!

係狼王跌定SP跌？60lv打到69lv都未見過

diu 唔怪得

震咗下啦

鬥快姐 你T7落到爆爆法一樣想喊

咁你地點課
第一次玩日本驚 咩都唔識

SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲

鍛造d野都好撚貴....一件60lv 成9皮 係唔夠錢ran出黎d 屬又西

我係第一次過嘅時候跌
之後仲有出過2次, 太耐歷史我已經唔記得咩怪出

係 回100魔到就夠

日本ITUNE GIFT CARD

屌se老母,求解答

SE萬歲 SE萬歲

d火裝自帶回魔? 屌係既話去刷下性域/龍算

有無 呪詛既巴打一齊刷狼2？

優先度問題,盡量搞左D急要/簡單就可以洗到既野,就好似我有件裝原本魔抗,但洗既話另外得返2個選擇,一個全抗,一個物抗,完全WFC,洗就得,材料刷刷下就有架啦

打冰崖打到個孫出世都唔知見唔見到條全抗鍊

隻火雷法卡左5-3 幾日，岩岩刷到條鍊換左即卡0死就過到 好感動

做乜成日踢尻死靈?
係咪唔撚抵得我每關都有好多FD子陪我闖關???

讚美SE

我愛SE SE

SE萬歲

d錢洗得太快

屌你老母

呢隻驚真係引到好多人課金
se fatfat了

想問30 lv打50lv場跟機掛機會唔會比30lv場打多經d

升粒垃圾石頭200W

要谷d咩先頂到龍4招噴火

志強巴係咪度

你知唔知洗裝唔洗用同一個LV,1件60,1件10LV都洗到,只要係同名同一件就得

有冇人都儲緊200萬升粒腎石？

100回死靈兵 2 5星

差70萬

我想問標槍流係玩全突定突雷?

走啊!!!

好似唔會
跟返自己lv打

屌我仲係0

魔防/炎耐性

50lv場本身就高經d，但係佢按隊伍平均等級分配經驗，你低過隊友好多級就會少左經

姐係dup到件岩lv 4條屬岩洗既 狂整10lv出黎洗屬就得?

有無配點參考下

儲緊5球

巴打快d走

巴打刷邊

真係比怪殺得好快
搞唔明火盾咒個玩法

巴打走之前講下係邊度刷？

啲錢好鬼難打
有冇考慮開錢關

有冇人刷龍4/冰2?

打左十鳩幾百場震都唔震下

走之前笑死

好明顯啦

45lv 一定唔係冰2

但係我都未整過4條屬都岩洗

如果唔係我都唔會推鍛造金裝啦,金裝有得做,材料最多都係堆金料

無 Special land 連3/4星箱都的無

好羨慕大家咁多水刷
琴日先玩已經用得7788

隻手指好攰 抖陣先 死靈既朋友們加油

課左體1 2其實啲水可以玩好耐

我係打3星門前廣場出..之前打地城出左把火斧諗住開始刷定轉轉轉裝... 純分享地點勿插

冇boss唔敢刷
玩無法者已經受夠

插住嚟討論

刷埋今晚 唔撚出5星就開第2個人練30lv再轉職了
屌你老母死靈已經難玩
刷裝仲要比地下城撚狗咁撚

死靈兵 5星都可以Auto ，唔會好攰架

你地3星既飾 係唔係直接賣

有邊個職刷裝唔係被撚

大家都係咁上下水啫
咁想玩咪留返嚟慢慢玩

SE萬歲SE萬歲SE萬歲

我刷冰2/3

我去左打次穴4 同冰3

想問問轉轉
攻速有冇影響攻擊力？
冰盾斧
冰主加物防同冰左爆擊就夠？

乜撚嘢地城火斧呀屌你老母

睇呢到留言好似其他職出得好多咁

你出咗鍊？

次元4 75lv 死靈都Auto 唔到，我5x 小號轉轉轉就Auto 到
死靈地底泥

好1就黎chi si啦

終於用火盾咒過到5-6-2
開始明白個玩法 複雜版火雷咒

狂戰一定要點，喺怪堆長時間少少都死
我點到12lv有40移速，之後厭佢用太多點冇點滿

好在佢冇擺埋圖上黎,如果唔係佢老母應該好唔得閒

遲啲開pvp就要比佢屌打

罷工阿屌 訓教

SE!!!!!!!!

我覺得點1點都夠,12我都點過,覺得分別唔算好大,1點同12點移速只係差16%,用黎點防個D應該會仲好,如果遲下有鞋唔加移速/你要用剛力既話或者先會諗住點高

有無 呪既巴打一齊刷冰2/3 ？

厭了

有冇冰1/2 床位 街場冇晒

冰2我可打

唔想俾人插嘅，啲純分享可以收埋喺自己個心度
或者上巴哈KEKEKE等等網站分享

我開了 Pinkmo

我用電腦單刷，唔可以協力，一場都lag到死機

SE萬歲SE萬歲SE萬歲SE萬歲比鏈我

付費玩家巴<<<

我覺得 草人>無敵>火牆>聖域感覺好d
多左幾秒無敵既時間比自己起手 無咁易炒車

我係Reload

其實佢藍箱同金箱一齊出嘅時候成日令我覺得出咗虹

拍段狼3比你參考下, 等等

又比se呃

未啦，讚美下

我覺得差好遠
不過各人有各人玩法，依啲game好睇手感
我都係點完防先點狂戰士
有狂戰士可以快啲行去殺咗啲冰柱法師laser法師
長遠嚟計係方便自己控

其實刷防鏈都係想試下個AUTO制姐

草牆有咩用?非洲人未打到過地城武

不要再說了

都得, 總之草人先, 越快出到第2隻草人越無腦

※死霊はデッドカルネージ(スケルトンボム)装備前提の評価をしています

每個人裝唔同,玩法唔同,不過我係覺得點完防,就去提高傷害快D殺左D怪好過仲有要整到有霸體

又出虹啦
次元虹裝係咪得番守護神呀屌你老母

利申50lv過咗冰厓，唔知夠唔夠參考

轉轉有咩好控

問多次有無人知弓隻手オウガガントレット邊度出？

岩岩係狼王死1 等你教學

想問下呢個盾有冇指定邊關刷

左右前後

教會

屌佢轉唔出彩箱

我升完都怕冰柱同laser先咁講
其實攻擊力都幾乎一拳一個

一邊轉
一邊大叫震! 震! 震!

冰柱laser好撚痛會卡關
唔控過連龍之住處都過唔到

想講要玩全自動唔係咁易

今晚出拍賣？

我51LV就到左狼王前面.....用旋風蠻唔難

我睇都覺得辛苦

唔該巴打

點先有60 體？？？？

而家打龍5只想打多幾隻孤龍戒俾我洗下屬

你手指仲健在嗎

好撚爽皮撚片

旋風
氣流斧？

要比營運抽中先有

課金? ? ? ?

詛咒5有無打法
啲弓手分得好散

轉轉轉

課體力1,2

巴打們, 請教下, 依把野有無用? 定係都係刷番三神器
小弟鬥盾斧

點解直頭企係到對劈都唔死

被選中嘅細路

打王d拍拍聲好正

呢把野 著上身好靚 其他唔清楚

旋風蠻咪等於LAST IDEA既轉轉轉囉,有冇玩過大菠蘿架,有玩過應該會知同一樣野黎所以我好少講轉轉轉

出現了

實際上冇咁激, 佢收音問題

靚數值可以一用

我死斧盾 用轉轉死仲快

玩到後期就會係POE既COC唔駛會心版

感謝關蛇, 連登有愛

以為有咩特別
利申當年雙手揮擊

唔知會唔會有人UP埋火炬之光

真心唔想講轉轉轉,好怪,就好似覺得招技冇左霸氣

巴打咩職
我冰厓前劍斧盾，之後斧盾冰

有冇人打冰崖1,2

屌你老母se

自從玩咗轉轉轉，
我終於明白點解啲細路會鍾意睇爆旋陀螺。

係唔係個個巴打都刷完兔耳

岩岩冰2 既巴打 sry
係mtr 斷線

恭喜曬 第一場就震

日本果邊都係叫得無霸氣
叫ぐるぐる,咕嚕咕嚕魔法陣個咕嚕咕嚕

hp吸收到底去到咩數字

我感覺上似激鬥戰車多啲

之前死盾卡第3章,轉左斧盾火之後到狼王前都未卡過

我拎左去充電無睇
然後又係出守護神第5隻

自從玩咗LAST IDEA，
我終於明白點解啲女會鍾意震震震。

法冇得吸血, 我用左狼王頭同MP轉血

CLS

返屋企先再打 怕又斷線
巴打叫 Reload?

有無斧盾咒技點睇下

自從玩咗LAST IDEA，
我終於明白點解啲人鍾意屌人老母。

係 陣間打既話可以叫我

死靈兵想刷咩呀

好

都市傳說 掛

弓手俾咒關最後果2隻野屈

普攻流

不過好撚慢

打返門前算 打親冰都冇震

今日啲金箱真係少撚到

極度懷疑某D裝係SP怪身上先有

Kill game再開先有震

呢招咩黎架其實

刷新職

直頭企係到對轟 好撚癲

叫風林火山

想問下，鍛治房呢家最盡幾lv？

咪同轉轉一樣, 不過轉轉以外嘅職係你手指郁佢先識郁

連守護神我都打唔到

轉貼 唔係我嘅

齊黑龍裝

想表達D咩？

WTF

貼完圖話轉貼 個頭盔大撚到

閃光金剛棒

右下角盲既都睇到

我之前貼過自己帳號啦

你唔講我真係見唔到D圖濛到

岩岩先見到個水印

又係刺突頭, 我要手

99%掛狗黎

雙震啦屌

想問下弓手想打件衫應該打邊關

黑龍裝係咩屬？

即刻冇哂動力，大陸仔好多用外掛
50lv角色 齊哂全game 5星裝 只差光手套

mp轉血係用邊個位落

掛狗都未必得
我單刷都要打4分鐘 有排肝

黑龍裝係咩屬

手套光屬附
其他全光

係公司玩就唔識震

懷疑關網速事

通縮靠佢地

佢地個啲係即殺點比

我用狼王腰
エナジーヒール被動嚟, 出技就回返MP*佢個%血
好多裝都有呢個被動

唔洗有招技既咩

呢班人係用淘寶外掛
iphone jailbreak 再買秒殺掛
1lv都可以屌黑龍
正狗系

屌 睇錯energy shield 無野

番左屋企 希望會震

未，仲差100舊

巴打有冇套裝分享下

做咩個個都刷兔耳

4分鐘？ 4秒鐘都俾多佢 一日唔bam 大陸狗，一日冇拍賣

無刷但齊左料

最鄙視呢D人

隻耳限定？

咁巴打有冇試過兩招復活會唔會重疊發動
想試好耐

有冇巴打知

返到屋企

得閒冰2 ？

cls

反傷

哇我屌你老母
狼過android republic 個 cracker

有無狼3 刷甲的第3日

希望遲啲PVP bam鳩晒啲垃圾

除左死賢戒都係公廁裝

有啲咁嘅掛點夠佢哋玩

兩把邊把好d 一把有轉轉轉可以掛機 但另一把能力高d
玩緊槍火雷

唔係出血弓, 90分

過咗就冇得整

當然係轉轉, 防裝推斬屬就夠做

點解你個女咁撚大波既

唔該巴打 如果改弱轉轉轉可以即刻換槍

我想要個盾ja 成套槍裝齊哂 diu

今日轉用部7+掛機成日卡左係度，早幾日用部XS Max掛都冇咁頻密

照計我睇兩招應該係唔同既野黎,不過我冇點個2招,唔死就得啦,如果真係要死既,咁我有冇個2招其實都未必差好遠

升多幾LV夠點諗住試下死個陣D骨會唔會跟住死

狼1出冰杖 靚屬 係咪一樣五星石一粒

試左幾件衫, 呢件顯大

我有槍介 槍手腳身乜都有哂 但係我唔玩

癡線好撚正
明明唔大
睇落好撚大
有無人明我講咩

個樣有啲傻妹feel
睇落好易呃上床

龍4出唔出血弓

邊把

之前睇好似話5先出

我明 我真無明
想屌

雷法點解搵唔到+全雷既衫 有冇人知係邊會出

無cap圖 廢事又比人仆
仲有條狼1 既魔法 藍腰

屌你SE迫左班痴線佬出黎

肝完都係無鍊

準備又一個post

斧其實要堆咩屬?
斬對斧有用?

二刀極意係咪淨係影響雙刀既技？

成身70刺裝整哂 明明玩緊轉

主要斬,物

斬 物理
吸血吸魔
耐性
血 防

想問下升分身最快係咪去5*無法者訓地
定係慢慢打上去

D人話平原WO

課金有掃蕩卷可以用

40場又得個吉 肯定有改機率

5*訓地定一兩星打上去？

係, 擺明玩鳩0課

點先有設計圖

有無人玩槍

一路射一路轉

有 槍火雷

用左雙手斧焗住要點20剛力

有無圖show下 加咩point 想試下

今日個post推得咁慢嘅

依個正吖
仲要魔法障礙+3kc

班偽毒要食女

Auto 搞唔搞得掂

咩叫腎石要幾球？

不過其實都算快,我今朝7點都仲傾緊(53)個POST,之後訓覺,訓醒就(55)了我覺得自己好似少左D野

55lv弓手 打左2枝水 終於過到5-6
不過跌把垃圾數值冰斧

我都想知好似幾正

依粒石嘅玩法就係不斷升上去？
重唔重要？

刷左全日難得一彩, 又係刺突屬性既垃圾戒,
SE俾狗屌

5ch推po都冇我地咁快

差把出血弓同出血甲咋

差出血手

刷緊邊關？

升

準備聽日用

有無呪 既既打刷狼2 今日好好震

Pinkmo 已開場

鼓勵人玩刺突

隻驚冇架仔玩

四葉巴9LV 亦都冇聽過更高

又十場次元

SE
Forever

升隻新斧一日升撚到死死下 裝又難出 屌

首抽呢隻戒如何

暫時應該9lv
任務唔見有10lv

重刷

我試過槍冰咒
槍同冰幾夾 但因為冇盾關係 太易死
冇咒傷害又差啲

你唔係已經玩緊架啦咩

發覺可以偷架仔個Q&A
連啲卡關boss都有教點打

36lv 火法 開始難升
是咪無限刷1-4 第五關就得

佢個技係咩黎草what

所謂首抽就係第一次嘅地城？

開個google doc整?

angel方加

禾刀吾G

發現同6x lv既人打十埸次元會有19000經
但同4x lv既人打會少好多差咁遠架咩
利申60lv

有巴打講過好似係拉條草叢出黎你企入去D怪見你唔到

聽落好撚搞笑。

萬9經一場一定係金豬

on9...

強烈建議po頭寫明
如果仲係有首抽先開既概念玩呢隻驚
可以出返去先

冇人睇

Drop勁多... 屬已經靚 仲要lv65

狼1新手教學尾關, 完左就首抽

非洲人係咪唔岩玩呢隻game..一次5星都冇見過

講到打落PO頭就會有人睇咁

笑撚埋右

幾多lv?

打左咁耐
最滿意係佢

i know that feel1

巴打們, 想問少少basic 野
如果我拎住斧頭同盾
轉轉果陣係唔係發動唔到block 效果?

block 到

得

BS好似走位唔到 有無人用緊

感謝巴打善心解答

第5隻

仲未完, 可以刷到10隻手指都裝晒

手中有8隻

解曬

其實某程度上守護神戒係唔錯,只係META問題,如果有人試下玩反擊盾既話,依隻戒係真係用得落

唔撚刷 等出新關

我發現次元隻王既骷髏頭特別鐘意追住我黎打

地城出美杜沙比我就考慮下

有冇巴打刷門前4
屌 唔撚想再撞到街埸班轉轉轉
屌你老尾1萬攻都無就入來打 把撚咩

我刷門前4都冇1萬攻，sor囉，我係垃圾，不過冰2我都照咁樣刷

帶巴打都無咩所謂
但街埸屌佢3條友入 個個都係咁
頂唔緊

岩岩加入刷守護神戒既大家庭

正係學咒0攻都夠玩啦

問題係無個有
我特登個個禁入去睇

斧盾咒各裝備部位要去邊到刷
只係知武器係用地城斧
防具同裝飾都唔知要用咩...
裝備數值又要求啲咩 有冇啲大方向參考...
google 唔到啲功略...

咁你又唔踢

廁元4真係會出鍊咩

其實睇左人地既防禦面同咩職先啦，有咒既話1攻都冇咩所謂，有d人個轉點得個幾點，攻擊力就緊係低，好似我咁，依家先53lv,刷門4全程個個62lv以上，但人地隻62lv轉死左，我都未死

想問轉轉轉洗唔洗學依招？

唔小心入錯2星都俾人退隊, 無咒姐, 洗唔洗咁

想講未見過

係踢到唔想踢

有冇人狼3 街場D人真係好廢
要咒

次元2都唔夠打 點部署好

巴打們，又係我
想問下點解著左依隻野會跌攻跌咁勁？
睇左level 夠，力技魔都夠

差呢條鏈

廢咒想跟

唔知講咩好,利申冇咒,其他人個個6XLV,有2個有咒

力紅字

因為你唔夠力

開左 10回

力 103赤

呢鋪真係要去驗下色弱先得

用飛盾都得,不過點依D會加斬傷,可以拎住攻擊力打飛機

見到了, 原來本身隻介子加力
換走, 有其他裝唔夠力, thanks

但用左自爆戒啲兵會死哂 自己本身攻防又弱 啲藍又倒水

不過整左好多個5星介都未升10

冰3都係

有咩
等等睇多次先

死光槍+死賢王

決定做SE隻狗兩小時

而家唔刷狼3 改返咒都唔知幾時刷到

開親龍5冰3一見無咒就踢

冰3 一樣

我依家係咪應該刷平原打返件甲再上路

想開多個AC係電腦玩
火法定死靈好

想問下四葉巴5星介既設計圖係邊出
我打咁耐得1張

斷撚咗

有冇冰2團

想問下點解有時見到啲人 轉轉轉個圈會大過自己轉轉轉嘅圈

你未入啵

kezia

如果咒打冰崖狼王auto碌草放唔放得岩位

刪驚

係咪人地開左冰個招炸

有機會係冰嘅絕對零度

挽留

屌
用斧打龍三就出五弓 一斧 (打左三日)
用弓 係咪掉返轉????

係有實際功用？見佢寫住普攻，淨係轉都會計普攻？

唔係掛

SET左等佢AUTO唔好ON99衝上去普攻

點解人地有隻石像鬼幫手?

地城最後

飛盾

咁係咪可以用少1點技能點

學咗會轉得痛啲嗎？

原來10lv個任去左下面

係呀

唔會

合左50幾件4星 大約6個5星介 1條5星腰仲未升10

打埋呢10回再開
希望出甲

玩斧 打到5-4-7想打防裝可以刷邊關？

要e 隻戒，未試玩

咁唔學了，thanks！

打咩

強化都有exp

聖域?

我都想知

見佢拉到d怪幫佢手打，好撚正

火法卡 3-5 打果 4 隻法師

拉怪應該係呪招收兵喎
BTW原來有呢隻戒

姐係邊關

我組隊廁4可以AUTO

啲4X LV 入嚟秒躺做乜柒

收左啲金豬就好笑

好似4-2

有冇人想刷黑鐵門3